[824 觀塘 機場] 是但一邊唔夠人 大家有共識去另一邊幫拖

無論你揀去機場定去觀塘
太少人都會有危險

大家要有共識
如果是但一邊太少人
一齊拉隊去另一邊幫手

好

機場唔夠人就塞唔到
觀塘唔夠人就比人圍捕

大家臨場執生

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

機場7點啊.. 😢😢